唔好再嗌香港人加油

嗌「香港人，還拖！」

香港人 缺一不可